有冇人同我一樣全身都有好似蚊爛嘅東西

唔知點解今朝突然隻手生左好多類似蚊爛嘅東西，然後返到屋企隻腳都有。一開始以為係虱，但冇可能得手同腳有，依家好痕，有冇人解釋下我係唔係轉天氣，皮膚過敏

床蝨

但我出街先開始有

可否影相黎睇下，我都有d係腳，好煩

超似比蚊咬 我隻手仲多 但影出黎好似睇唔到咁

隻腳 唔知睇唔睇到

床蚤黎，我中過招
你屋企有既話都幾煩

上網睇過 好似係床入面d蟲 好似有部機可以清走 你上網search 下

風爛，可能食物敏感

一日就退唔使理

幾日唔退，或者開始口腫面腫就即刻睇醫生

所以係床虱還是皮膚問題

蕁痲疹
好多原因都可以係致敏源
食物，昆蟲，低抗力差之類
訓多啲就好

我一開始都有諗過係虱，但我個身又冇，上網查完有啲話係風懶，有啲話係虱

我依刻痕到訓唔到😭😭😭😭

風癩呀

有冇敏感藥？
食完就退

冇啊，以前好似試過 但冇咁嚴重，我以後年年轉天氣都要咁？

風癩黎 唔好整佢 會愈搞愈痕
食啲敏感藥好快退 忍住唔掂佢就會退

要搵出致敏源先避到
我都試過出1-2次
有次好嚴重 睇左醫生 食左藥就冇再出

樓豬 我好似識你